二手行貨有保定水貨（鏡頭）

想買tamron a009 想問下水貨會唔會有保？

水貨龍仔比錢都唔整

唔好買